換迫力油一問

Dot3車可以用Dot4迫力油嗎？兩者差別應該唔會好大？

Dot4 比3好，都好耐用，歐洲車好多原裝都係4
換要換清。